a0毒撚係唔係唔應該玩交友app識人？

玩左幾年玩到灰左，

1個女仔都約唔到出黎，

match左講野無人應我，

課埋金都無用添。

有無人都係咁樣？

a0 毒撚仲有咩方法出pool?

利申： 25歲

最好嘅方法就係個個男人都識人 咁啲金就知驚 但囚徒困境下 個個都係仆街 想識女 咁就中伏

利申 PhD in meth
師承美國科研泰斗Walter white

個個男人都唔主動識女 咁啲女就知驚

小心釣魚狗

係

先call g 搣甩恐女症先

課金=on9

去過泰國叫雞酒吧，但都無勇氣約女上房

個樣嚇親人？

生得粗獷姐

係 算吧啦

有無研究過點樣同女講野會smooth d/引起佢地興趣
建議上youtube學一學texting skills先

老實講多數外型問題

分分鐘約左條人妖

識傾計已經贏左成條街啦
同埋培養多啲興趣 增值下自己先啦
急唔黎

係咪通常想溝既話
請佢食飯會好啲？
佢主動夾錢而我又收足
會唔會比佢誤會我frd zone佢？

人妖酒吧都去過 我唔介意人妖 認真

路過見到以為自己夢遊開po

開個女人account學下人點溝女

一定係你太樣衰